去完對話會，準備被清算

歷史只會重複。